Apple 已死

你哋班柒頭咪又繼續買

出部iPhone 12 又可以割韭菜了

其實用返apple 10粒晶片都無咩所謂
出多幾個on9 function就大把人買

Orange 已死

樓主係一名窮撚黃絲，本身有人格分裂症+買唔起名牌手機而變成今日既iphone打手
15h前開post話想買iphone 12 pro max
呢家又開post話Apple已死...
所以我都話十個黃絲9個白痴係沒錯的

黃你老母，我焦土撚
戇鳩仔，我出post風格一向都係玩嘩眾取寵啦

有病就要及早去睇醫生
唔好死撐啦你